[警超聯] 爆警署locker偷同袍錢歸究佔中 男警判囚21個月

入警隊一年的男警在得悉同袍於警署內儲物櫃密碼鎖的密碼後，去年6月多次偷偷打開同袍的儲物櫃先後共偷去1,300元。他早前在區院承認偷竊罪，求情指受訓期間正值佔領運動，加上籌備婚禮及工作壓力等患上抑鬱，法官今判被告入獄21個月。

被告劉智偉(27歲)承認於去年6月底某天至7月8日期間，在友翔道油麻地警署5樓一間男儲物櫃室，先後3次偷取共1,300元現金，及後同袍暗中在儲物櫃安裝攝錄器而揭發被告於7月9日在同一地方企圖偷竊。

又賴佔中

肯定九七回歸都係因為佔中

屌 原來個弱智警犯只係入職一年 犯案時佔中一早完左啦 關乜春佔中事

當班警

條律師幫佢諗佔中呢個理由嗰陣有無覺得自己on9

去年6月犯案，即係16年6月
再減去入職1年，即15年6月畢業
再減半年受訓，即15年1月入班

我有冇理解錯？

佔領係14年9-12月
未入班已經受影響有情緒病都請

唔係㗎,佢佔中應該受緊訓,果陣都有調學警上前線㗎。
不過冇野搵野嚟賴都弱智
賴佢令壽堂做雞壓力大咪仲合理

佔中影響力好強
可以穿透電視, 淨係睇電視都會俾佔中影響到

加入警隊一年的男警在得悉同袍於警署內儲物櫃密碼鎖的密碼後，去年6月多次偷偷打開同袍的儲物櫃先後共偷去1,300元。他早前在區院承認偷竊罪，求情指受訓期間正值佔領運動，加上籌備婚禮及工作壓力等患上抑鬱，法官今判被告入獄21個月。

律師求情時指，被告劉智偉(27歲)的報告透露，被告受婚姻和工作壓力影響，加上佔中期間要在警局候命，此時法官練錦鴻回應指：「即係工作啫」，律師又透露被告患有適應障礙，現已認錯知錯，向家人、事主及警隊致歉，而被告犯案不是因財政困難，只是貪念和以犯案以舒緩壓力，被告願意賠償及承擔法律責任，重犯機會低，亦得到家人支持，被告望獲輕判以盡快出獄回報社會。

被告早前承認於去年6月底某天至7月8日期間，在友翔道油麻地警署5樓一間男儲物櫃室，先後3次偷取共1,300元現金，及後同袍暗中在儲物櫃安裝攝錄器而揭發被告於7月9日在同一地方企圖偷竊。

最撚衰佔中。
賴到而家都仲賴緊佔中

因佔中壓力爆煲而屢次犯案的香港警察

關佔中事
向太係咪應該幫下佢先

少少野又壓力爆煲又抑鬱
證明佢根本唔適合呢份工
點解可以垃圾都請到返黎

一陣籌備離婚又抑鬱多次

精神有問題都請

警隊會唔會學立法會追返佢d糧

21個月咁小？
知法犯法判返三幾年先啦

最衰都係佔中，搞琴我mid term 炒咗

有冇諗過係隻警犬迫律師咁講
人地同係照個客嘅指示講

律師有責任同個客講乜係適合乜係唔適合啩